中環去尖咀坐船手足小心尖咀碼頭有狗，棄gear

香港站暫時安全

交易廣場對出干偌道有狗車